溫馨提示: 機場散水最少都要兩個鐘！

今日大家都見到機場出嚟散水最快都要兩個鐘！(6點至8點)

千其唔好留守到最後1分鐘(尾班機)先走

大家記得be water！

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客同旅客
無部份遊客同旅客做人質
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射
你發覺快將無遊客無旅客, D遊客旅客走晒, 要識閃
要留意服務係唔係就停晒, 無機升同降, 要識閃
機場, 一封鎖左, 無得走, 任人魚肉
仲有散水錯左唔緊要, 咪第二日再黎過
贏唔到, 都唔好輸
唔係一入去就散, 根本無問題

好